美參議員圖米：我被中國制裁的回應很簡單，我與香港站在一起

推